★曾咀骨灰龕場位置偏僻，廢老不願入住！

港府今年中開放屯門曾咀靈灰安置所內的約2.2萬個龕位供市民申請，但由於該骨灰龕場位置偏遠兼缺乏公共交通工具接駁，結果場內大量龕位無人問津。為免龕位被浪費，食環署宣布下月起全年接受市民申請曾咀靈灰安置所的龕位，每月推出約1700個，每月20日抽籤。

食環署於今年5至6月，接受市民申請曾咀靈灰安置所，以及粉嶺和合石靈灰安置所第6期，合共提供的44,950個可續期骨灰龕位，當中曾咀提供的龕位佔了22,680個，但最終食環署只收到24,584份合資格申請，有多達45%龕位無人問津。

老貓住唔住？

死左要返工咩？

點解要交通方便

曾咀冇公屋

畀你班死廢佬入骨灰龕仲喺度咁多聲氣
不孝啲應該倒你落去鹹水海

近得滯你都係屌㗎啦

廢老：要有地鐵，有商場

果度幾好景又開陽

唔方便出市區搵朋友聚舊

最勤力咪最多一年去兩次

巴膠早排仲不停讚好地點

鬼聚

入一轉真係勁遠
又要等Shuttle Bus 班次
就算住屯門, 入一轉來回隨時要用半日

住遠d 既親戚, 拜一次已經用晒一日時間

入到去乜都無, 係得個景
但四圍推填區, 好多貨車, 好大塵

揸車入, 而家仲係地盤先任擺
遲d 多人一定唔比車入, 一定要shuttle
平日自己揸車入去, 預左出黎要洗車

方便狙擊？

可能廢老想去大灣區

死人地方梗係乜都冇

想要商場、名校？

真係搵鬼去

條路勁大塵

試吓起公屋

要行路入去 一樣瘋搶

除左自己帶入去, 無餐廳無野食
隔離有TPark(要預約限制進入)

幾正

....以前又話一位難求

未見過墳場入面會有茶記，M記

d 格位真係好深, 好闊落, 可以放幾個

又炒燶

拎住ps5 jpg

渡假村景觀，老貓可以計劃吓龕位逆權侵佔

改 神主牌

景觀幾撚開陽

好似幾十年前入和合石咁遠

限時限刻搭Shuttle Bus入去
Shuttle Bus 仲要預約登記
屯門入大約車程要30mins

google map d 相個view 都係靚既

最好有地鐵、有商場、樓下有間7-11啦

why day day go in?

要有141

廢老可能要附近有 跳舞群組d night club

大灣區呢？

果度環境好好，望住個海

清明重陽有九巴，但都遠撚到仆街。 一日來回快手食埋個lunch都玩左5個鐘先返到屋企
不過地方係開揚，我覺得我屋企個先人係鐘意嘅。 當屯門一天遊

遠咪遠，唔係以為死咗仲有活人嘅生活吓話？

無車就30MIN
前面有泥鬼同你慢慢碌你訓個覺都得

方便投票

環境真心幾好 遠又俾人屌近又俾人屌

唔知係咪新建，設施真係唔差，焚化爐、洗手間、洗手台、休息長椅都好齊
近海又大風又清幽，暫時係地點遠姐，不過都理解，太近民居又係有人嘈

建議佢提供定d花樽比人擺一陣都好丫，仲有整多幾部汽水機比人買支野飲都得掛

未來曾咀會多2條巴士線
一條來回屯轉
一條來回青衣
大可將曾咀巴士線全日化
自然有人入去

貨車唔係係門口經過喎，又有段距離環境幾舒服開楊通風又唔大煙

殯儀業商會永遠會長吳耀棠則指，柴灣華人永遠墳場明年上半年料推8,000龕位，2023年落成的石門骨灰安置所或一次過提供4萬個龕位，將軍澳華人永遠墳場最快2024/25年度加推7萬龕位等，或令部份市民願意暫存骨灰，等待合適時機抽籤，「都唔排除曾咀真係太遠，冇乜口碑」。

我屋企個先人住開市區
咁遠我怕佢唔識返屋企

無敵海景，死鬼老豆住咗半年冇投訴

X2

投訴？？？？？？

不過真係幾遠下 屯門入去又要多半粒鐘 拜一拜走個時又要等 又要多半粒鐘番屯門先再番屋企真係搞半日先拜到一次